唔夠人講就話閱讀門檻 (智商:80) 你地連80都冇唔好出聲OK?

自己防疫 想其他人死 幾撚黑心
超越政見 良知之分

自己參選 然後話其他人偽獨? 叫人射落海?